當年長毛call齊人馬反對小圈子選舉，今日call齊人馬參選特首

點睇

肉鳩酸